## 2020年11月2日月报
### 公链建设
- 公链程序引入libp2p库作为底层网络通讯的基础 (80%)
- 公链程序加入插件式框架（100%）
- wasm token改为db模式 (100%)
- 私钥随机优化升级 (100%)
- 编写新链代码的编译脚本，支持Linux和MacOS；（100%）
- 优化并完善验证签名推公钥算法（C++）（100%）
- 解决secp256k1库的编译问题 (100%)
- Rand_bytes()优化成新的随机函数 (100%)
- 整合新链核心代码，使程序可以正确运行（100%）
- wasm开发文档：wasm 函数详解添加emit_result解析和样例（中文）（100%）
- wasm开发文档：添加wasm SDK transaction文档（中文）（100%）
- wasm开发文档：添加英文版wasm相关文档（100%）
- wasm开发文档：添加wasm_type（中文） (100%)
- wasm开发文档：优化文档wasm sdk索引、sdk函数详解、sdk table（中文）（100%）
- Wasm开发文档：优化并添加SDK相关等新内容（100%）

### 应用建设
- 锁仓奖励查询项目开发、测试及上线 （100%）
- 维基时代 v3.0.5版本安卓、IOS端测试及上线 （100%）
- 维基时代 系统升级停服功能开发 (100%)
- 维基时代 钱包代币管理功能开发 (100%)
- 维基时代 多渠道包升级功能开发（100%）
- 维基时代 IOS优化网络异常相关展示（100%）
- 维基时代 IOS优化钱包、借贷和Wayki-X页面（80%）
- 维基时代 下载页开发（100%）
- 维基时代 创建钱包后自动激活钱包功能开发 (50%)
- 维基时代 钱包-合成资产添加跳转到交易功能（100%）
- Coinbase交易所集成项目开发（wicc-rosetta-api) （95%）
- 修复维基时代Android bug以及性能优化（100%）
- 修复区块链浏览器bug（100%)
- 修复WaykiMax钱包插件BUG（100%）
- 修复Wayki-X 若干BUG（100%）
- 修复维基时代转账BUG（100%）
- 优化维基时代英文状态下交易页价格显示（100%）
- 优化原生进H5访问页面速度（80%）
- 优化Wayki-X、APP下载页、官网UI（100%）
- 优化帮助中心内容、增加链接复制功能（100%）
- baas 增加网络异常提示（100%）


## 下月工作计划
### 公链计划
- 公链程序引入libp2p库作为底层网络通讯的基础

### 应用建设
- CDP优化版本开发与测试
- 维基时代V3.0.6版本需求开发与测试
- 维基时代APP交易页面接入socket更新机制
- 维基时代APP部分H5页面转原生
- Coinbase交易所集成项目测试

## 2020年10月30日周报
### 公链建设
- 解决secp256k1库的编译问题 (100%)
- 公链程序引入libp2p库作为底层网络通讯的基础 (80%)
- 私钥随机优化升级 (100%)
- Rand_bytes()优化成新的随机函数 (100%)

### 应用建设
- 原生进H5访问页面速度优化（80%）
- 维基时代APP系统升级停服功能开发 (100%)
- 维基时代APP钱包代币管理功能开发 (100%)
- 创建钱包后自动激活钱包功能开发 (50%)
- 维基时代安卓APP多渠道包升级功能开发（100%）
- 维基时代IOS APP优化网络异常相关展示（100%）
- 维基时代IOS APP重构钱包、借贷和Wayki-X页面并增加缓存展示（80%）
- 修复区块链浏览器账户列表切换币种白屏的BUG（100%）
- 修复WaykiMax钱包插件BUG（100%）
- 插件钱包测试（100%）
- 钱包-合成资产对应币种，跳转到合成交易页面功能开发（100%）
- 优化Wayki-X、APP下载页、官网UI（100%）
- 帮助中心更新内容、增加链接复制功能（100%）


## 下周工作计划
### 公链计划
- 公链程序引入libp2p库作为底层网络通讯的基础

### 应用建设
- CDP优化版本开发与测试
- 维基时代V3.0.6版本需求开发与测试
- 维基时代APP交易页面接入socket更新机制
- 维基时代APP部分H5页面转原生
- Coinbase交易所集成项目测试

## 2020年10月26日周报
### 公链建设
- 公链程序加入插件式框架（100%）
- 公链程序引入libp2p库作为底层网络通讯的基础 (30%)

### 应用建设
- 锁仓奖励查询项目测试及上线 （100%）
- 锁仓空投开发与测试（100%）
- 维基时代v3.0.5版本安卓、IOS端测试及上线 （100%）
- 修复维基时代英文状态下DEX价格显示bug（100%）
- 修复升级弹窗在未创建钱包时无法弹出的问题（100%）
- 维基时代Android 性能优化以及bug修复（100%）
- 完善锁仓挖矿（100%）
- 完善维基时代下载页（100%）
- WaykiX优化发布生产（100%）
- 区块链浏览器质押余额bug修复（100%)
- 区块链浏览器交易详情bug修复（50%）
- 维基时代安卓3.0.5提交上线googlePlay 以及小米和oppo应用商店
- Wasm开发文档优化并添加SDK相关等新内容


## 下周工作计划
### 公链计划
- 完成公链程序引入libp2p库作为底层网络通讯的基础

### 应用建设
- CDP优化版本开发与测试
- V3.0.6版本新需求开发与测试
- IOS整理并重构部分接口数据模型
- WaykiX优化
- Coinbase交易所集成项目测试

## 2020年10月16日周报
### 公链建设
- wasm token改为db模式 (100%)
- 优化并完善验证签名推公钥算法（C++）（100%）
- 编写新链代码的编译脚本，支持Linux和MacOS；（100%）
- wasm开发文档：wasm 函数详解添加emit_result解析和样例（中文）（100%）
- wasm开发文档：优化文档wasm sdk索引、sdk函数详解、sdk table（中文）（70%）
- wasm开发文档：添加wasm SDK transaction文档（中文）（100%）


### 应用建设
- 维基时代 v3.0.5版本 H5页面测试及上线 （100%）
- 维基时代 v3.0.5版本 安卓、IOS端测试 （60%）
- 维基时代 插件钱包交易记录问题定位与测试（100%）
- 维基时代 DCND部署（100%）
- 维基时代 下载页开发（100%）
- 维基时代 修复转账BUG 、regid无法显示的BUG、安卓记住密码无法显示的BUG、DEX所有币种交易记录没有在钱包显示的BUG （100%）
- waykix 项目生产发布（100%）
- waykix 修复质押挖矿日期为空的BUG 、替换引导页图片、抵押率显示不统一的BUG、waykix的ROG锁仓页面及什么是waykix页面返回不了的BUG（100%）
- waykix DCND部署（100%）
- rogming 项目生产发布（100%）
- 锁仓项目开发（50%）
- baas 增加网络异常提示（100%）
- 插件钱包交易显示 bug修复（80%）
- 区块链浏览器账户页数显示 bug修复（100%）
- Coinbase交易所集成项目开发（wicc-rosetta-api) （95%）

## 下周工作计划
### 公链计划
- 整合新链核心代码，使程序可以正确运行
- wasm开发文档：添加wasm类型文档
- wasm开发文档：优化好中文版wasm相关文档
- wasm开发文档：添加英文版wasm相关文档

### 应用建设
- 维基时代 3.0.5自测、优化与发版
- 维基时代 测试下载页开发
- waykix项目 发布
- Coinbase交易所集成项目 测试及优化（wicc-rosetta-api)
- 锁仓合约项目 测试以及开发完成



